大巴拿中完肺炎就唔掂

個肺花左
收得山